哲學題 早幾年個個都反大陸又抗議又黃絲又盛 而家又個個番大陸飲野食野打卡

咩心態？

證明大家都係大中華膠

兒登仔出都唔出聲星期六日番曬上去

而家打online game都要打支那GAME

姐係咩